善心滿載仁愛堂

有joey , fong lik, ka yee

super girlss

首世上只有係咪唱錯左

super iPad girls

正

aka jessica not

好多甩漏

冇眼睇

唔記得稿

陳國鋒

er

唔記得台詞

opening都甩，柒到喊

唱又唱錯 講又講錯

有上左神台方力

呢兩個先正

最尾條友做乜9

陳國峰太明顯啦

好hea

咪話佢地正

er...屌，是撚但啦

成班無綵排過? 係咁甩

其實有冇rehearsal 過

今晚勁歌有加燕

呀姐你

果下個表情

啊姐都讀錯

你er就仆街啦

屌你阿姐善心滿懷仁愛堂

博愛好過仁愛

柒都喊

陳國峰講又講唔到 變又變唔到

節目名都講錯

個show hea 搞到

叻哥個頭腫撚過徐錦江

個泰仔唔使指意有下次show出

最尾鳩fing

屌個個都甩漏個濟 宜家tvb廢到

聽電話全部都係中學雞？

佢個盒應該似係想打開變成一堆花咁樣
但佢甩到連個盒都整唔到
tvb以後唔比job佢

衰哂兩樣

佢讀岩 因為

無stephy

万刀甲

Live? 咁多甩碌

遊一遊教班做老闆又有神台

係，喺仁愛堂啲中學揾返嚟
事前錄 扮聽電話

似係

6號真係唔錯，陳庭欣同阿姐係咁瞄貓紙，6號全個流程都好自然

冇英洛睇 DLLM

走音走到

笑到仆街，有冇人整gif

我要瓔珞

今晚歌手卡士幾弱下

吳鄭慧賢好正

真?

我要明玉

方力申冇粒音準嘅喂

事前錄咁搞笑？

似係林場轉過稿
六號又然

有方力joey

個show 頹到

頂小方隻歌成10幾年前

方哥走啦

真

ok wo

垃圾 屋企人屌多兩句都轉台

佢要個效果姐

個禮堂出面有光
應該日頭黎

戴joey

万刀甲唱到

求其up

近年佢都冇咩HIT歌

好似見到係日頭，個窗有陽光

其他慈善show都係
歡樂滿東華嗰啲就唔肯定

屌你老母TVB

笑到死

推到有gif

依家係咪全部show都係當流行經典50年咁做

譚仔主席？

一八珊珊二八山

前面搵班智障學童揮手效果應該仲好

唔係靠stephy撚有人睇佢咩

聽電話係中學禮堂

屌 成班中學雞扮聽電話

個show幾好笑

死撚開啦劉佩玥
見撚到佢棚倒及牙就唔開胃

哩個真，全部都勁悶
最近出嘅都要數返佢2年前隻捨得

Supergirls

公廁

250萬 呢個主席

主度捐返錢比仁愛堂，想點

我睇佢

其實啲支票係點入銀行？會唔會走數？

係芽 不過一陣唔係 super girl 閪蜜蜜友

因為東華嗰啲塊板係有銀碼
應該係live
不過聽捐款電話就應該係假嘅

d熟女夫人好正，又硬了

第。。。。唔知幾多次。。。。

食返自己d屎

會

新鴻基只係捐幾百萬？

笑死

super g一陣係唔係唱can't touch tits

老MK

閪蜜蜜友

Heidi

算唔算詐騙？

扣吓稅啫

張支票咁大張,點入落支票機

呢首正 mv發晒姣

我睇到我都覺尷尬

我寧願聽「若你很想強暴我～」

照入HSBC

入唔到 唔使捐

有無港版麻友

遮住左上角個熱線
個節目同流行50年無分別

胡渭康夏天仲著長袖衫唱歌?

有咩資助？

荷蘭叻真係戇撚鳩
咩睇開啲

總理夫人

紅衫個總理大波波

深溝高壘

紅衫嗰個

冇人cap圖搞撚錯，好撚大波

幾斤重

藍衫長腿果個邊個黎？

做乜撚嘢

叫佢黎做乜

揚明條女

同一時間

啲總理仲博過啲藝人

就黎跌出黎

莊思嘟

呢個同保良/東華無得比
都費事搵hana黎贈興

玩得咁求其

40路？

有無cap 倒奶

結婚啦你地

今晚三兩夜係咪之前個

唔止40啦嘩

第2隊個2個正啲

結婚啦你地 x2

50路

冠名贊助？

個鼻假撚到

D總理夫人都唔背稿
睇紙讀

麻友係唔係到

有錢真好，是但娶個夫人都見得下人

哥哥

又係翻唱歌

講過度活躍隔離條女好正

翻唱王---木偶妹

又走音

淨係唱人地d舊歌

木偶妹

原來無joey?

個鼻同下爬

ig張相

叫陳國強捐一億啦，窮人鬼有錢咩

萬貴妃

agger
叫班有錢人捐啦
我地住都無錢住啊

不必剎制？新歌？

sg唔再出...

好耐架喇

不安

出

幾多歲

坐左20年？

老人

第二張相右二more

一陣彈埋安仔出黎唱會過去的

who fuckin cares

呢隻聽過

車丸丸幾撚正

垃圾筒 + 女巫

啲男總理會唔會勾引啲女總理？

夜店一個角落裡

01年既歌

仁愛堂總理表

絕對空虛

羅台秦主席

有聲

係啦，差唔多20年前

陳國峰: er..err.......

fing下先

在座各位都是垃圾.jpg

叻歌都鹿甩

有無人打咗去熱線？

圖一，左面dancer 加拿大開左洞

做緊乜？

仁愛d女總理

左一個鼻假到

咁都睇到你好野
個show有無咁hea呀

柒叻唔理6號

最鐘意留意dancer

拿手菜炆花膠鮑魚

金毛總理ok喎

全部都係離地撚

水魚叻好煩

拿手菜炆花膠鮑魚 食到佢咁肥

男dancer不了

洗米華老婆嚟

有錢人，日日大煮係屋企煮啦

紅衫好大波

陳師傅呆左

串到
我開餐廳唔洗自己煮ga wo

最左最右

呢D人黎籌款
諷刺

吳鄭😍😍😍

好似係洗米華老婆？

屌你荷蘭叻目中無人到呢

洗米華老婆

食主席

d音樂好鬼異

係 副計好正

孫耀威乘機摸人

除咗萬貴妃其他唱歌難聽到

Eric可能要幫總理奶閪

咪係

洗米華開住tvb扑緊mandy

係

洗米華斬撚死臭串柒叻啦

最左果個成日擘大個口做乜

紫衫個阿嬸總理扮撚晒可愛咁

何不食花膠鮑魚

好撚on9

個個整個鼻

整容整到膠

痴撚線呀，把口臭撚到

呀叻果種口賤好撚尷尬呀

6號係咁兜

洗米華應該同阿叻fd底？
岩先阿叻串佢開餐廳唔識煮野

荷蘭叻係咪唔想返屋企 咁撚串

陳庭欣都幾

佢係咪傻撚左，咁講野

牙叻對住啲總理都亂講野
搞到6號

Who?

串阿姐

我係你前輩

無左米奇荷蘭叻咁鳩咁串

牙叻黐鳩咗線，心裡面嗰句都講咗出嚟

百幾萬連登仔要幾耐先搵到

我都聽到

喪串最大個個
但最後都條廚神
錢嘅力量

真係辛苦，on9叻

呢d節目都有人睇

6ho 係咁屈阿叻食榴蓮個碟

j女總理

富咸對屈福特無乜興趣

Jm9

yes

嘩莊思明呀
d咁cheap既節目使乜要你拿督二小姐出黎助興

做總理都幾正,上去威下

比我會答: 問d簡單d...

tvb

洗米老婆好淫

閨蜜專用

aka ball

閪蜜

等gif

識野

無封殺cheronna

正呀🤤

呢首歌會唔會攪到總理扯曬

Sg 有條女係咪有身紀

播埋mv爆血管

5飛

跳到好柒

成個 show 都好業餘

Cringe

發夢夢見雖然佢生活上流 但應該唔係真正開心 似係同母異父

睇女算啦

J死人

總理😏😏

個鼻

陳愛玲總理件衫唔野少

入後台繼續

咩人

跳就睇asone

頭先方力申隻歌叫咩名

lee個好似幾靚

就是這麼愛你

佢出道歌

Mr bean

有錢唔開心
交換啊不如

就是這麼愛你？

More

要睇山狗了

點解好似忽然大波左咁?
另外1個綠色衫既叫咩名? 好似真胸但八字波咁

Cheronna

ball gap

sg隻舞咩事
動作又hea到
走位都冇
個個貌合神離
又冇光彩
好似就黎挽撚完咁

透明質酸

小肥

heidibb

幫佢地換面啦

個男人係變性人？

有得j就得

個mv主要睇aka

小肥好正

小肥唱歌好聽到

小肥有d似吳孟達

坤狗已食

都差唔多架啦
YANNY個樣,好似好不滿咁 雖然佢平時都係咁既口面

真係好屈機,副BODY

SG只J aka同Heidi

個總理漏哂奶

蝗總理？

潘總夫人

總理都係鐘意大波

又相思風雨中

好撚白滑

圖？

不嬲aka仔都好撚正
係比爭仔嗰兩個 擔當門面 蓋風頭
先唔多人留意啫

CLS 點解D總理夫人咁鐘意夾哂條線出黎
岩岩果個又係好大條線,但係D廣東話就
應該又係大陸有錢女黎

舊年無睇，發生甚麼事？

潘總理老婆好正

KFC咁遲先入黎

個主席唱得唔錯

頂大陸妹總理好撚正

但係大陸人黎呢
咁既口音,斷估唔會係台灣/架妹掛

是但啦
夠正咪得

大陸女麻麻地

利伸:有錢既都係會狗衝咁衝去奶

個男總理幾靚仔

戀愛預告

是但啦，你都係拎黎屌，又唔係要係要你埋單

j 對波姐 我理得佢講阿拉伯話

唔好咁啦 再咁睇落去
大家會唔會忍唔住架

打風遲到

佢有錢既話,要你埋單,你都肯啦 係咪?

後面個男既樣係：

咪係囉

hana表演左未？

笑得幾冧

佢係咪諗緊點樣同潘生講換妻玩法?

都無 hana

...

係笑得幾好既 化埋個妝,睇落去都幾後生既
但落左妝就唔知點

星光熠熠先有
呢d小本籌款使乜要慳拿出黎呀

呢d節目都有打手？

以為今晚做呢個

屌你北姑

男dancer出場

老孫型撚到

等左成晚就係想聽佢唱
頂你原來壓軸

btw美C去咗邊

演唱會見

做完

又見到主席

搵鬼睇